---
title: Weitere lokale Initiativen
menu: mehr_projekte
image_align: right
published: true
---

## Weitere lokale Initiativen

Die Bürgerhilfe Dinslaken e.V. plant einen Bürgergarten in Dinslaken-Eppinghoven. Der erste klimaresiliente Bürgergarten in Dinslaken soll dort entstehen.

Mehr Informationen erhaltet ihr per Mail
 an die Bürgerhilfe <buergergarten@buergerhilfe-dinslaken.de>